[突發]元朗要人！！！

黑警惡行觀賞會(元朗)
日期: 七月十六日
時間: 晚上七點九開始，十點完結
地點: (暫定)元朗鳳攸北街休憩處對出

影片播放內容關於由612至今香港警察對和平示威者濫用的暴力。希望畀元朗街坊(師奶廢老)一個cctvb以外嘅content source，同時能夠維持社會怨氣。因擔心有藍絲廢老搞事，所以希望手足們可以出席幫手。

每區都要做

推

呢樣要遍地開花

push

Push

［強身健體］零經驗健身絲打請入～

大波man已到場 建議人少就散 唔好硬上 721需要大家

大家小心睇路 除左有牌爛仔 元朗仲有好多真爛仔

［脫毒指南］星期六想去新城市廣場買衫脫毒，招巴絲幫眼

中二民團

推，開始有黑社會聚集